[好奇一問]點解話人作賊心虛係身有屎唔係身有尿

點解形容人老實係擔屎唔偷食而唔係擔尿唔偷飲